[林仔鬧得我好岩]我係到同2000fun公開道歉

我上個鬧個2000fun個post

1.)我唔應該1999，個post係我係TG lihkg VR group同啲VR巴打屌左陣先開post
2.)我#1唔應該唔point出「建議售價」既問題，淨係post圖
令大家有誤會，唔好意思

不過我會繼續推鬧2000fun果個post，因為啲打手太串